雖然食檸檬，但都叫試過

好過你地d膽小毒L多多聲

啱呀